{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013919",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-23-0 (13980)",
        "version": "초판15쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 숨겨진 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2020-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "울산시티투어8"
    },
    "text": "蔚山シティツアー8ドックには船を組み立てる作業が行われます。 船が完成すると、そのドックの高さである12.8メートルのドックに水がいっぱいになります。 このように満たされた水の浮力で、船は浮かべます。 海水を満たす作業は5時間かかり、水を抜くとドックにはサバがいっぱいになります。 それでサバパーティーが開かれることになります。 1 隻の船を塗装するには 30 万トンのペイントが必要です。 この量は自動車6万台を塗色するのに必要な分量と同じだそうです。 このドックでは、毎年約 100 隻の船が生産されています。 2004年からは陸上に建造した後、レールで船を海に押し込む陸上乾燥方式が並行されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このドックでは何が行われますか？",
            "answer": "このドックでは船を組み立てる作業が行われます。"
        },
        {
            "question": "船が完成すると、何が起こりますか？",
            "answer": "船が完成すると、ドックに水がいっぱいになります。"
        },
        {
            "question": "ドックの高さは何メートルですか？",
            "answer": "ドックの高さは12.8メートルです。"
        },
        {
            "question": "海水を満たす作業には何時間かかりますか？",
            "answer": "海水を満たす作業には5時間かかります。"
        },
        {
            "question": "水を抜くとドックは何でいっぱいになりますか？",
            "answer": "水を抜くとドックにはサバがいっぱいになります。"
        },
        {
            "question": "サバパーティーはなぜ開かれるのですか？",
            "answer": "水を抜いた後のドックでサバパーティーが開かれることになります。"
        },
        {
            "question": "船を塗装するには何万トンのペイントが必要ですか？",
            "answer": "船を塗装するには30万トンのペイントが必要です。"
        },
        {
            "question": "この量は何台の自動車を塗色するのに必要な分量と同じですか？",
            "answer": "この量は自動車6万台を塗色するのに必要な分量と同じです。"
        },
        {
            "question": "このドックで毎年生産される船の数はどのくらいですか？",
            "answer": "このドックでは毎年約100隻の船が生産されています。"
        },
        {
            "question": "陸上乾燥方式とは何ですか？",
            "answer": "陸上乾燥方式とは、船を陸上で建造した後、レールで海に押し込む方式のことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 334
    }
}